<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<textos>
    <TextoCarregandoCARREGAMENTO>Carregando...</TextoCarregandoCARREGAMENTO>
    <TextoDialogoAbertura>Olá, ao clicar no botão verde JOGAR, você concorda com os nossos: </TextoDialogoAbertura>
    <TextoDialogoAberturaTermos>                                                                                                                                   termos de uso</TextoDialogoAberturaTermos>
    <TextoDialogoAfirmacaoVERIFICACAO>Antes da brincadeira começar eu preciso saber de uma coisinha. Para que eu possa perguntar uma coisinha, clique no botão azul.</TextoDialogoAfirmacaoVERIFICACAO>
    <TextoDialogoPerguntaVERIFICACAO>Muito bem, o que eu queria perguntar é: Você já brincou com esse jogo antes? Clique no botão verde SIM caso você já tenha jogado esse jogo antes, ou clique no botão vermelho NÃO se essa é a sua primeira vez.</TextoDialogoPerguntaVERIFICACAO>
    <TextoDialogoBuscaINICIAL>Nossa, que legal. Escreva seu nome no quadrado em branco e clique no botão verde PESQUISAR para que eu possa encontrar o seu personagem do jogo no meu computador. Ou clique no botão azul para voltar para a pergunta anterior.</TextoDialogoBuscaINICIAL>
    <TextoDialogoTristeNAOENCONTRADO>Esse nome não está registrado no meu sistema. Se você quiser, você pode tentar outro nome, ou pode voltar para a minha pergunta anterior clicanco no botão azul.</TextoDialogoTristeNAOENCONTRADO>
    <TextoDialogoTristeSIMENCONTRADO>Encontrei. Agora basta você clicar no desenho que você escolheu para ser a nossa senha secreta e depois clicar em selecionar.</TextoDialogoTristeSIMENCONTRADO>
    <TextoDialogoInscricaoINSCREVER>Tudo bem, para poder brincar nesse jogo tudo que você precisa fazer é escrever seu nome nesse quadrado em branco e depois clicar em INSCREVER. Do contrário, você pode voltar para a pergunta anterior clicando no botão azul.</TextoDialogoInscricaoINSCREVER>
    <TextoDialogoGeneroGENEROUSUARIO>Muito bem. Agora para registrar você aqui no meu computador, eu preciso saber se esse nome é um nome de menina ou menino? Clique no botão menino caso você seja um menino, ou clique no botão menina, caso você seja uma menina.</TextoDialogoGeneroGENEROUSUARIO>
    <TextoDialogoSenhaINSCREVERSENHA>Legal, agora eu só preciso registrar uma senha só para você. Escolha e clique em um dos desenhos para ser a sua senha secreta, depois clique no botão verde SELECIONAR.</TextoDialogoSenhaINSCREVERSENHA>
    <TextoDialogoSenhaINSCREVERTURMA>Tudo certo, agora você só precisa selecionar uma turma e clicar no botão verde JOGAR para começar a se divertir. Lembre-se que as turmas com o cadeado vermelho precisam de uma senha.</TextoDialogoSenhaINSCREVERTURMA>
    <TextoDialogoERRO>Hmmm, a senha que você escolheu não é igual a senha que eu tenho registrada aqui no meu computador. Caso você não se lembre da sua senha, você pode conversar com sua professora. Agora, aguarde um pouquinho que você será redirecionando você para a Tela Inicial.</TextoDialogoERRO>
    <TextoDialogoACERTO>Meus parabéns, você cumprir todos os requisitos com perfeição. Agora, aguarde um momentinho enquanto lhe redirecionamos para o seu personagem no jogo.</TextoDialogoACERTO>
    <TextoDialogoGeneroGENEROPERSONAGEM>Você gostaria que seu personagem no jogo fosse uma menina ou um menino?</TextoDialogoGeneroGENEROPERSONAGEM>
    <TextoDialogoInicialAMIGO>Que legal, agora que você já tem um personagem no jogo, uma criança, sempre que possível deve estar acompanhada, então você vai precisar de um amiguinho virtual para te acompanhar nessa aventura.</TextoDialogoInicialAMIGO>
    <TextoDialogoMeioAMIGO>Eu adoraria ser a sua amiguinha virtual e lhe mostrar as coisas fantásticas que existem nesse jogo, porém eu preciso guardar meu computador e ficar aqui para ajudar novas crianças.</TextoDialogoMeioAMIGO>
    <TextoDialogoFinalAMIGO>A propósito, eu tenho que ir agora, existem outras crianças esperando por mim, para eu ajuda-las a criar o personagem delas. Deixarei você com o Ugo e a Ana, escolha apenas um deles para ser seu amiguinho ou sua amiguinha.</TextoDialogoFinalAMIGO>
    <TextoDialogoMeninaESCOLHAAMIGO>Oi, eu sou a Ana, clique no botão MENINA se quiser me escolher para ser sua amiguinha virtual.</TextoDialogoMeninaESCOLHAAMIGO>
    <TextoDialogoMeninoESCOLHAAMIGO>Não, me escolhe, me escolhe. Clica no botão MENINO, é um botão muito mais bonito.</TextoDialogoMeninoESCOLHAAMIGO>
    <TextoDialogoApresentacao>Ebaa, gostei muito de você ter me escolhido. Será assim que você verá meu personagem no jogo. Clique no botão verde JOGAR para que eu possa lhe mostrar um mundo inteiro de alegria e diversão.</TextoDialogoApresentacao>
    <TextoDialogoMundo>Eu lhe dou as boas-vindas a cidade Infância Segura. Aqui, você pode explorar uma enorme quantidade de locais super divertidos.</TextoDialogoMundo>
    <TextoDialogoMundoHospital>No hospital, nós podemos nos encontrar com o doutor. Onde ele nós ensinará muito sobre nós mesmos, explicando sobre as nossas partes do corpo e coisas do tipo.</TextoDialogoMundoHospital>
    <TextoDialogoMundoDelegacia>Lá na delegacia, trabalha o policial. Ele irá nos ensinar várias maneiras de nós defendermos, como por exemplo, ligar para o Disque 100.</TextoDialogoMundoDelegacia>
    <TextoDialogoMundoEscola>Depois tem a escola, lugar super divertido onde a professora irá nos dizer de onde vêm os bebês. Eu acho que eles vêm da cegonha, mas eu nunca vi uma cegonha.</TextoDialogoMundoEscola>
    <TextoDialogoMundoLAN>Por último, ainda tem a Lan House, um lugar com vários computadores conectados a internet. Lá, o dono da Lan House, irá nos ensinar sobre os perigos que existem na internet e como nos protegermos deles.</TextoDialogoMundoLAN>
    <TextoDialogoMundoInstrucoes>Escolha por onde quiser começar. Para entrar nos locais, basta apenas se aproximar da frente da porta. Lembre-se de usar as setinhas para movimentar seu personagem.</TextoDialogoMundoInstrucoes>
    <TextoDialogoDelegaciaFechada>Ah, infelizmente a delegacia está fechada. Toque em qualquer lugar da tela para irmos para outro lugar.</TextoDialogoDelegaciaFechada>
    <TextoDialogoEscolaFechada>Ah, infelizmente a escola está em reforma. Toque em qualquer lugar da tela para irmos para outro lugar.</TextoDialogoEscolaFechada>
    <TextoDialogoLANFechada>Ah, infelizmente a internte da Lan House está fora do ar. Toque em qualquer lugar da tela para irmos para outro lugar.</TextoDialogoLANFechada>
    <TextoDialogoHospitalIntroducao>Olá doutor, o que o senhor está fazendo?</TextoDialogoHospitalIntroducao>
    <TextoDialogoHospitalResposta>Ah, olá crianças. Eu estou apenas organizando um mural sobre as partes do corpo. Vocês gostariam de ver?</TextoDialogoHospitalResposta>
    <TextoDialogoHospitalEscolhaFase>Olá novamente, qual das três fazes você gostaria de jogar?</TextoDialogoHospitalEscolhaFase>
</textos>